# Malwina
Je m'appelle Malwina Jaworska.
Même si ce workshop n'était pas mon premier choix (je me retrouve donc ici non par passion mais parce que je n'ai pas eu le choix), je suis tout de même un minimum interessée par la tech et l'informatique. De plus, le workshop sort de l'ordinaire et me fait sortir de ma zone de confort,  parce que ce n'est pas tout les jours qu'on experimente avec une pâte gluante haha. 